朱凱廸避過DQ成功入閘 稱已改變對港獨睇法

距離選管會於本周四（24日）舉行候選人簡介會倒數兩天，於元朗八鄉南參選的朱凱廸今晚於facebook宣佈，選舉主任剛於傍晚確認其八鄉南參選資格，指自己與團隊會在未來一個月為香港打選戰，冀與元朗民主派一起奪取區議會控制權，「光復區議會，徹查7‧21」。

朱凱廸的元朗團隊其餘5名參選人早前已獲確認參選資格，惟他個人則收到選舉主任袁嘉諾第二輪查訊，要求他確認是否已經正式放棄去年參選鄉郊代表選舉時的立場，即現在已同意不能夠以任何方式主張「香港獨立」等。朱凱廸今天稱擬簡短回覆「是」；有消息指若他願白紙黑字承認改變立場，或能避過DQ，入閘首現生機。

連同朱凱廸，各區多名支持「光復香港，時代革命」的參選人，陸續獲選舉主任確認提名，惟循南區海怡西出征的香港眾志黃之鋒，至今仍生死未卜。

朱凱廸今早在電台節目稱，他被選舉主任咬住一個觀點，就是去年鄉郊代表選舉時他沒有清楚回答「香港獨立」是否一個選項，故被追問由去年的村代表選舉至今日，是否已改變對「港獨」的看法，即同意不能以任何方式主張「香港獨立」，亦不提倡及不主張「香港獨立」是港人自決前途的選項，「佢要我答係定唔係。」朱直指：「我打算只係答一個字：『是』。」

被問到選舉主任會否質疑他的回答是否真心，朱表示：「咁就無人知啦」，認為香港選舉制度是簽完確認書就再無政治審查，「以我理解，佢要我答是非題，意思係『你唔好講咁多嘢』，所以我嘗試簡單答覆。」他指若如此答覆下仍被取消參選資格，他或會進行選舉呈請。

有政界中人指，既然朱凱廸「覺今『是』而昨非」，明確表明不支持「港獨」為自決選項，若純按法理，始終為入閘露出一線生機。元朗八鄉南其餘參選人包括報稱獨立的黎永添，以及同屬朱凱迪團隊、被視為朱凱廸Plan B的徐卓然。

另外，莫乃光於9月時曾經去信選管會，查詢有關更改《區議會選舉活動指引》的公眾諮詢意見收集結果。選管會回覆莫指，合共收到約18萬600份書面申述，其中約18萬300份與區選新增設的「確認書」有關；而在有關確認書的書面申述中，只有約1.75萬份支持擬備確認書，多達16萬2,800份反對。

是

呢啲咪醒囉

勇勇子太多文具，書包冇位裝紙

麻煩大家印定幾張隨身攜帶，和勇一家親

DQ主任出是非題教埋佢點答
大家好落台，唔好制裁我呀

美帝制裁近了

依d野心照得架啦，最緊要入閘，投唔投到票都成問題

由抗拒 到 支持

結婚簽紙都係答「是」
之後照離婚

爭之鋒

人哋不嬲冇話港獨啵，要高度自治雙普選咋嘛

港獨無出路！

DQ主任驚要成世留喺大灣區

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

心照

呢個DQ主任識做
不過屌你老母無得查選民資料，好大機會種票，一屋十鳩幾姓

叫泛民做野 有冇辦法申請查種票

候選人可以查，但唔可以公布資料，即係查完都只能夠直接交俾法庭，唔可以公諸於世

有錢都冇得去美國, 真係慘過去死

莫乃光

食家玩種票

55。

幅圖好正笑笑口"是"

識玩

試下DQ囉 立即召喚所羅門

串錯字啊！
Indiscriminately先啱啊！！！

今次過左都唔可以放過袁嘉諾
仲有其他DQ主任 交埋上次比美國制裁

餵精已經係個人版

呢d野唔重要 最緊要入到去先

DQ Gphone，核彈黎

仲有之鋒
一個無理dq足以美國dq返選舉主任

識玩一定係咁玩 bewater 姐

另外，莫乃光於9月時曾經去信選管會，查詢有關更改《區議會選舉活動指引》的公眾諮詢意見收集結果。選管會回覆莫指，合共收到約18萬600份書面申述，其中約18萬300份與區選新增設的「確認書」有關；而在有關確認書的書面申述中，只有約1.75萬份支持擬備確認書，多達16萬2,800份反對。

即係我叫哋俾意見都係廢，超過9成反對最後都係照出確認書

唔好打咁多飛機啦唉

政治立場不嬲係可以改變架喎

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

咁可唔可以俾美國

堅決保衛香港同去加泰集會無衝突㗎
屌你連同路人都唔撐，憑咩攞道德高地叫人支持你

反正建制都輸硬，政府就自爆俾多啲泛民入閘。
一來爭返啲游離民意，二來建制鬥泛民，又可以繼續大搞民鬥民。

愛國愛黨

有撚用咩 人地依家玩種票

[一屋十二姓]稱為免警員遭「起底」要求禁披露選民資料 員佐級協會上訴得直 獲批臨時禁制令

選還選，唔會咁樂觀

靚抽

真 我理得佢突然扮野奶共
最緊要入到場

我都是大家是唔是呀

改變睇法，中伏

慘過番印度：是

個選舉主任會唔會係連登仔黎

入撚左先講 同中共係要鬥志

是
成班終於醒目仔

選舉主任袁嘉諾，算你醒目

Plan b有無得退？

淆底?

因為你將會輸比種票

是。

個冚家剷鄭松泰無晒聲氣既

哂氣 而家變左瘋狂無限量種票

選舉主任個仔無得去ivy league 讀大學

其實，我覺得，九龍好過維園，散水易

中共支持嘅,唔通你去送頭

識玩！

好燦爛既笑容呀

即係立法會選舉都無得唔比佢入閘

識play

San~ction is coming~ to town ~

55555

可能fax張A4紙過去
張紙上面得個勁大隻嘅是字

個樣好誠懇

呢邊成日要自己人表態, 辭職真係好ON9

既然要奪權, 就要忍辱滲透

都準備種票，怕咩DQ
仲可以做大戲俾出面睇

個選舉主任上年先dq完Heidi Chu
可能驚冇得返美國

佢個笑容

Gphone 先係大佬
比中國點名話搞港獨既到底可以點入閘

天琦改變左
簽埋確認書都無得選
睇黎真係怕左美帝

閱。 d friend

是......

以前覺得港獨值得支持，依家覺得要瞓身支持

好波

醒

上次法庭係咪話畀唔夠多空間啲參選人解釋
依家想dq之前都要畀你揀係咪收返啲言論 識玩梗係答收返

好耐無見過佢笑 繼續加油

總之入到閘先啦

入到去制度入面就得啦
有機會贏緊要啲

你哋咁樣叫之鋒嗰區個DQ主任點算

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

朱凱迪「我唔搞啦，我罩住班後生，等佢地黎啦」

宜家呢一刻入左閘先，之後入埋立法會。
要做到球證，旁證，足總都係我地香港人

不分化 不割席

唔想比人制裁呀dllm

岩
不分化 不割席

明既

唔係避過dq, 而係大環境變左，有美帝人權法

快啲搵人幫手改左佢！！

是……

[gold][/gold一。

24號見

有乜所謂

最緊要入到個遊戲

講少句入到閘再慢慢同你玩

我想知 如果有個侯選人話
支持香港人有權決定香港人未來
包括完全擁抱偉大祖國 正式實行一國一制
咁樣會唔會被DQ ?
唔會: 一國一制同港獨一樣 違反基本法
會: 超級政府不正確

朱凱迪係自決 但自從佢地答 自決有港獨作為選項, 結果自決派都比人打成港獨

有得入閘屎都食
食啦， 反正都食開

早就應該咁答啦。你答得越多野就越多位俾人入，依家作文咩，答到模棱兩可即係俾左個解釋權人地，仲以為自己答得好醒

幾時有幻覺佢會聽

又係左膠廸
不過香港人最中意就係依類議員

16萬2,800份反對

精而簡

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我支持港獨，我收回

Is

以我理解，佢要我答是非題，意思係『你唔好講咁多嘢』，所以我嘗試簡單答覆。

→選舉主任：我唔想冇咗張綠卡，你好做時我好做，拍硬檔一人讓一步

全世界望住佢

黃學禮都未入到
尋晚先收到問題

大家做場好戲
選舉主任可以去美國
參選人可以參選

反正港獨在人心

根本一鳩樣

DQ主任收皮啦想洗底，上次咪又係DQ過
要制裁既話佢點可以走甩

例如淚灑雪廠街

彈出彈入

吹呀

遲啲講"香港"兩隻字都係港獨

贏左都可以DQ 啫⋯⋯

所以之後無人投佢
還我陳浩天，港獨參選人

中

上一秒黃,呢一秒藍,下一秒黃,彈出又彈入

是
心照

呢個是真係簡而精

三年前天琦面對呢d問題都驚比同路人屌

但香港人睇清呢個無賴政權所作所為

唯一方法就係同佢鬥無賴

請問一下，為左參選個無實權既選舉，要過一d咁既審查仲要口是心非咁答佢，我地咁開心佢入閘成功做乜？講到尾香港人都唔係爭取緊自治，而係乞求港共主人開恩可憐我地比我地玩下選舉。

贏左區議會之後點？當你全取100%區議會議席咁好未，有冇侯選人可以講下佢將會點樣用佢既議席去為香港爭取民主？冇，因為根本唔得，區議會係無任何政治實權，我咁講唔係叫你唔好投票，而係我地只剩下街頭呢個出路，議會抗爭從來都係消散民氣，我地既注意力一定要係街頭，唔撚係選舉。

Pish

香港人要自治

要講中國香港

依家隨便種票冇後果冇仇報
DQ主任仲攞屎上身俾人制裁咩
由民賤聯做箭靶咪算

中出咗先算

明放生

是就說是
不是都說是

好過冇 趁立會未選清左班先 雖然唔覺議會做到d咩但有總比冇好

乜Q都加中國兩字
中國北京中國廣東
淨係講北京我懷疑你搞緊京獨

咪玩加泰線喇，頂唔順

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

和非要幫手啦

係喎

入閘最重要

唔係離，係出去玩姐^_^

人地意思係 是，我變左支持港獨

本身麻麻地支持，而家好撚支持

好波 一於交比美國

入到閘就得啦

唔敢dq

係囉，點解要特登閹割自己配合選舉主任令佢唔好dq你，你想個選舉主任被懲罰、個政權會被制裁，好心就堅定返自己立場啦，搞咁多野立條民主及人權法案咁點用得著，仲要繼續簽衰仔紙委屈求存，係咪真心要攬炒㗎？

佢做緊立會點會DQ佢
都唔make sense

朱西：改變到冇大台同而家叫時代革命啦仲叫港獨咩

如果今時今日仲dq真係好蠢，比你班政客入區議會先高明，咪由你贏囉，贏哂所有區選議席又點，成個制度設計本身就係撚化你，用個無政治實權既職銜去吸納你，消散大部份和理非既民氣，市民反抗既意志會投左比地區代理人，但呢班制度入面既議員做到既野極有限，簽哂衰仔紙、上街時身份限制佢既行動。

結果成個選舉就係一個消散民氣既過程，區議員本身就注定係乜都做唔到，一個有選舉有希希既假像。